我只care個新娘究竟有冇出黎做雞

仲有係咪Lkf公廁？
有無party相？